其實唱《榮光》有咩問題？

作為香港人，眼見抗爭運動元氣即將消耗殆盡
最令人擔心的解散先兆而經全部發生
勇武義士被殺被強姦被滅聲後仲俾香港人遺忘
快樂抗爭，無意義送頭/轉場，瘋狂唱歌打飛機
一開始團火變左唔理性既亢奮
街坊撚狗唱歌啊Q式洩憤換嚟既係大量傷亡
連想睇下連登都淨係得五毛分化post...

其實八九六四俾左我地一個血的教訓
數以萬計既學生自殺式人鏈唱歌死守天安門
被解放軍用槍掃射仍然堅持前進
坦克車嚟到
學生唔係還擊 而係一齊瞓喺地下 最後俾坦克車碾成肉醬

換嚟既
係強國經濟爆炸式增長成為世界第二
支聯會民主黨繼續係香港唱歌
係班學生話俾共産黨聽
做壞事係無後果架 甚至乎會發達添！

(轉貼) 左膠思想起底

自推十連

8

7

6

其實唱乜撚嘢歌
又嘉年華？

5

4

3

2

1

我地贏緊架啦

抗爭教會化

試問誰還未發聲

乜都不推文就得架啦

Yea 我地香港人係咪好勁呢
香港人果然係最優秀民族
聽日一定會好天架

連登係死場
得幾千5毛打手扮仲運作緊

yooo 香港人 加油

成立獨立調查委員會 還義士一個公道

連bot都唔入嚟

屌你咩

The requiem of Hong Kong